★圖！呢班人做乜個個戴曬 游B面具？

我們都是游b

證明游b是全世界的

但石丸會隻揪到crazy

佢依家擺明傻佬，邊有人肯陪佢顛呀

U

啱啦！游蕙禎話無嘢撈丫嘛，
叫林日曦請佢啦，消費得咁開心丫啦

我唔陪佢玩啦 之前已經夠笨柒

想比人J

樓豬睇毛狗，小心比人清算

腦魔己經j緊

嫁畀我

Lm

面具原來用呢張photo整

到時佢個樣遲早變成李私煙嗰個…相由心生